{"id":2679,"date":"2022-05-20T11:35:56","date_gmt":"2022-05-20T11:35:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.metalher.es\/?p=2679"},"modified":"2022-05-20T11:49:05","modified_gmt":"2022-05-20T11:49:05","slug":"tipos-de-corte-laser","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.metalher.es\/tipos-de-corte-laser\/","title":{"rendered":"Tipos de corte l\u00e1ser"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbsection\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_margin=\u00bb||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb||0px||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbrow\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_post_title author=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb title_font=\u00bbRubik|||on|||||\u00bb title_text_align=\u00bbcenter\u00bb title_font_size=\u00bb36px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_post_title][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbsection\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_margin=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbrow\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.17.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<p>A la hora de trabajar el metal, es importante saber que existen diferentes <strong>tipos de corte l\u00e1ser<\/strong>, de manera que vamos a proceder a estudiarlos con el objetivo de conocer sus pormenores, funcionamiento, las ventajas que supone cada uno de ellos, y por supuesto tambi\u00e9n los diferentes tipos de metales y otros materiales que pueden cortar.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_toggle title=\u00bbTabla de contenidos\u00bb open_toggle_background_color=\u00bb#ffb400&#8243; closed_toggle_background_color=\u00bb#ffb400&#8243; icon_color=\u00bb#0C71C3&#8243; open_icon_color=\u00bb#0C71C3&#8243; _builder_version=\u00bb4.17.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb body_link_text_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"#que\">\u00bfQu\u00e9 tipos de corte l\u00e1ser existen?<\/a>\n<ul>\n<li><a href=\"#co2\">L\u00e1ser de CO2<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#fibra\">L\u00e1ser de fibra<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_toggle][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text module_id=\u00bbque\u00bb _builder_version=\u00bb4.17.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 tipos de corte l\u00e1ser existen?<\/h2>\n<p>El <a href=\"https:\/\/www.metalher.es\/corte-laser\/\">corte l\u00e1ser<\/a> es sin duda un gran avance a la hora de trabajar los metales, ya que se trata de un proceso de corte de tipo t\u00e9rmico, mediante el cual se focaliza una de luz que permite concentrar una gran cantidad de energ\u00eda en un punto muy reducido del material a cortar.<\/p>\n<p>De esta manera, se produce un <strong>calentamiento del material<\/strong> en dicho punto, el cual se puede fundir o evaporar, a la vez que se aplica un gas de asistencia el cual se encargar\u00e1 de desalojar el material fundido que se va generando como restos en la zona de corte.<\/p>\n<p>Gracias a ello se consigue un corte muy limpio y sin la necesidad de trabajos posteriores para su perfeccionamiento.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, el corte l\u00e1ser tambi\u00e9n permite garantizar la <strong>m\u00e1xima precisi\u00f3n<\/strong>, de manera que se pueden realizar cortes muy anchos o incluso de tan s\u00f3lo 1 \u00b5m, de la misma manera que puede alcanzar <strong>grandes profundidades<\/strong>, lo que permite trabajar por ejemplo chapa de acero de 3 cm de espesor.<\/p>\n<p>Gracias a ello, el corte l\u00e1ser se corona como la soluci\u00f3n perfecta para todo tipo de cortes de precisi\u00f3n y de gran exactitud para cualquier tipo de industria.<\/p>\n<p>Es importante conocer que existen dos tipos de l\u00e1ser en funci\u00f3n de la fuente del rayo, que son el l\u00e1ser de gas o l\u00e1ser de CO2, y el l\u00e1ser de fibra.<\/p>\n<p>Vamos a explicar los detalles m\u00e1s importantes de cada uno de ellos por separado.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text ul_position=\u00bbinside\u00bb module_id=\u00bbco2&#8243; _builder_version=\u00bb4.17.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<h3>L\u00e1ser de CO2<\/h3>\n<p>El l\u00e1ser de di\u00f3xido de carbono, tambi\u00e9n conocido como l<strong>\u00e1ser de gas<\/strong> o <strong>l\u00e1ser de CO2<\/strong>, es un tipo de l\u00e1ser que comenz\u00f3 a utilizarse en el a\u00f1o 1964, y en la actualidad se caracteriza por utilizar una mezcla de CO2 que es estimulada el\u00e9ctricamente.<\/p>\n<p>Es importante tener en cuenta que en sus or\u00edgenes, este sistema carec\u00eda de la potencia suficiente para conseguir cortar metales, pero gracias a los avances tecnol\u00f3gicos, en la actualidad nos ofrece fant\u00e1sticos resultados tanto <strong>para metales como para no metales<\/strong>.<\/p>\n<p>Su <strong>longitud de onda es de 10,6 \u00b5m<\/strong>, y es de uso habitual dentro de la industria m\u00e9dica.<\/p>\n<p>Dentro del grupo de l\u00e1ser por gas, tambi\u00e9n se puede utilizar el nitr\u00f3geno en lugar del CO2, con lo cual se obtienen muy buenos resultados, pero con la particularidad de que si el gas no es puro, puede provocar oxidaci\u00f3n en los metales trabajados.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.13.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/banner-metalher.jpg\u00bb global_module=\u00bb2606&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text ul_position=\u00bbinside\u00bb module_id=\u00bbque\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_text_color=\u00bb#cccccc\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb header_2_font=\u00bb|700|||||||\u00bb header_2_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_2_text_color=\u00bb#ffb400&#8243; header_3_text_color=\u00bb#FFFFFF\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb||0px||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>METALHER<\/h2>\n<h3>Taller de corte por l\u00e1ser de chapa y metal<\/h3>\n<p>Taller especializado en la fabricaci\u00f3n y montaje de piezas y estructuras met\u00e1licas de alta precisi\u00f3n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00bb\/contacto\/\u00bb button_text=\u00bbCons\u00faltanos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb module_id=\u00bbbtn-art\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_bg_color=\u00bb#ffb400&#8243; button_border_width=\u00bb0px\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_icon=\u00bb&#x24;||divi||400&#8243; custom_margin=\u00bb0px||||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbsection\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_margin=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row admin_label=\u00bbrow\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb custom_margin=\u00bb0px||0px||true|false\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text ul_position=\u00bbinside\u00bb module_id=\u00bbfibra\u00bb _builder_version=\u00bb4.17.4&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_margin=\u00bb20px||||false|false\u00bb sticky_enabled=\u00bb0&#8243;]<\/p>\n<h3>L\u00e1ser de fibra<\/h3>\n<p>Se trata de un tipo de l\u00e1ser en estado s\u00f3lido, manteniendo una longitud de onda de 1,064 \u00b5m.<\/p>\n<p>Cuenta con interesantes ventajas con respecto a l\u00e1ser de CO2 como es el hecho de que apenas tiene mantenimiento, las piezas de repuesto para su reparaci\u00f3n son muy econ\u00f3micas, adem\u00e1s de que tiene una vida \u00fatil que puede alcanzar hasta las 100.000 horas, permitiendo de esta forma cortes de gran calidad pero con un coste muy inferior.<\/p>\n<p>Este tipo de l\u00e1ser ofrece una gran estabilidad durante su uso y resiste imprevistos como peque\u00f1os golpes, ya que no tenemos el problema de que se pueda producir la desalineaci\u00f3n de la lente.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n es de gran precisi\u00f3n y eficacia, siendo la soluci\u00f3n perfecta para trabajos de gran calidad y piezas de precisi\u00f3n.<\/p>\n<p>Otro aspecto a destacar de este tipo de corte por l\u00e1ser es el hecho de que es un sistema m\u00e1s sostenible, por una parte porque consigue aprovechar hasta el 80% de la energ\u00eda que consume para transformarla en resultados, adem\u00e1s de que su larga durabilidad reduce la cantidad de desechos generados, sin olvidar que al desperdiciar tan s\u00f3lo el 20% de la energ\u00eda consumida, producen menos calor.<\/p>\n<p>Finalmente tambi\u00e9n es importante destacar que se adapta a multitud de aplicaciones que incluyen la medicina, automoci\u00f3n, aviaci\u00f3n, ingenier\u00eda aeroespacial, ingenier\u00eda naval y por supuesto tambi\u00e9n para manufactura en general, con lo cual amplia de manera muy considerable su \u00e1mbito de trabajo con respecto al l\u00e1ser de CO2.<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.13.1&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_module=\u00bb2613&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_text module_id=\u00bbque\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb18px\u00bb header_2_text_align=\u00bbcenter\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Otros art\u00edculos de tu inter\u00e9s<\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blog fullwidth=\u00bboff\u00bb posts_number=\u00bb3&#8243; include_categories=\u00bball\u00bb excerpt_length=\u00bb50&#8243; show_author=\u00bboff\u00bb show_pagination=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.16&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb body_font=\u00bb|300|||||||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blog][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Conoce los diferentes tipos de corte l\u00e1ser, sus usos, ventajas y los materiales que pueden cortar: l\u00e1ser de CO2 \u00b7 L\u00e1ser de fibra <\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":2680,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"categories":[23],"tags":[24],"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2679"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2679"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2679\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2680"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2679"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2679"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2679"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}