{"id":1403,"date":"2020-02-26T13:35:52","date_gmt":"2020-02-26T12:35:52","guid":{"rendered":"https:\/\/metalher.es.mialias.net\/politica-de-privacidad\/"},"modified":"2021-11-15T18:52:18","modified_gmt":"2021-11-15T18:52:18","slug":"politica-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.metalher.es\/politica-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Politica de Privacidad"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(40,40,40,0.79)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(40,40,40,0.86)\u00bb background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbtop left\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/testciz2-300&#215;169.jpg\u00bb custom_margin=\u00bb||||false\u00bb custom_padding=\u00bb0px||3vw||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb2_5,3_5&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb2_5&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/logo-header-transparente-300&#215;131.png\u00bb alt=\u00bbLogo Talleres Metalher\u00bb title_text=\u00bbLogo Talleres Metalher\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb custom_margin=\u00bb-100px||||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb||||false|false\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb3_5&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; max_width=\u00bb800px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbPol\u00edtica de Privacidad\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_text_align=\u00bbcenter\u00bb header_font_size=\u00bb64px\u00bb header_line_height=\u00bb1.1em\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||16px\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb14px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb44px\u00bb header_font_size_phone=\u00bb32px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb border_color_all=\u00bb#ff9500&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h1>Pol\u00edtica de Privacidad<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#ff9500&#8243; divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb max_width=\u00bb50px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; _builder_version=\u00bb3.22&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb16px\u00bb background_size=\u00bbinitial\u00bb background_position=\u00bbtop_left\u00bb background_repeat=\u00bbrepeat\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<ol>\n<li><strong> INFORMACI\u00d3N AL USUARIO<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Metalher, SL ,<\/strong> en adelante RESPONSABLE, es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) relativo a la protecci\u00f3n de las personas f\u00edsicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulaci\u00f3n de estos datos, por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:<\/p>\n<p><strong>Fin del tratamiento:<\/strong> mantener una relaci\u00f3n comercial con el Usuario. Las operaciones previstas para realizar el tratamiento son:<\/p>\n<ul>\n<li>Tramitar encargos, solicitudes o cualquier tipo de petici\u00f3n que sea realizada por el usuario a trav\u00e9s de cualquiera de las formas de contacto que se ponen a su disposici\u00f3n.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Criterios de conservaci\u00f3n de los datos:<\/strong> se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.<\/p>\n<p><strong>Comunicaci\u00f3n de los datos:<\/strong> No se comunicar\u00e1n los datos a terceros salvo obligaci\u00f3n legal.<\/p>\n<p><strong>Derechos que asisten al Usuario:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Derecho a retirar el consentimiento en cualquier momento.<\/li>\n<li>Derecho de acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n al su tratamiento.<\/li>\n<li>Derecho a presentar una reclamaci\u00f3n ante la autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento<br \/>no se ajusta a la normativa vigente.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Datos de contacto para ejercer sus derechos:<\/strong><\/p>\n<p>metalher.es o en la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico metalher@metalher.es<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong>CAR\u00c1CTER OBLIGATORIO O FACULTATIVO DE LA INFORMACI\u00d3N FACILITADA POR EL USUARIO<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Los Usuarios, mediante la marcaci\u00f3n de las casillas correspondientes y entrada de datos en los campos, marcados con un asterisco (*) en los formularios de contactos, aceptan expresamente y de forma libre e inequ\u00edvoca, que sus datos son necesarios para atender su petici\u00f3n, por parte del prestador, siendo voluntaria la inclusi\u00f3n de datos en los campos restantes. El Usuario garantiza que los datos personales facilitados al RESPONSABLE son veraces y se hace responsable de comunicar cualquier modificaci\u00f3n de los mismos. El RESPONSABLE informa y garantiza expresamente a los usuarios que sus datos personales no ser\u00e1n cedidos en ning\u00fan caso a terceros, y que siempre que realizara alg\u00fan tipo de cesi\u00f3n de datos personales, se pedir\u00e1 previamente el consentimiento expreso, informado e inequ\u00edvoco por parte los Usuarios. Todos los datos solicitados a trav\u00e9s del sitio web son obligatorios, ya que son necesarios para la prestaci\u00f3n de un servicio \u00f3ptimo al Usuario. En caso de que no sean facilitados todos los datos, no se garantiza que la informaci\u00f3n y servicios facilitados sean completamente ajustados a sus necesidades.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong>MEDIDAS DE SEGURIDAD<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Que de conformidad con lo dispuesto en las normativas vigentes en protecci\u00f3n de datos personales, el RESPONSABLE est\u00e1 cumpliendo con todas las disposiciones de las normativas GDPR para el tratamiento de los datos personales de su responsabilidad, y manifiestamente con los principios descritos en el art\u00edculo 5 del GDPR, por los cuales son tratados de manera l\u00edcita, leal y transparente en relaci\u00f3n con el interesado y adecuados, pertinentes y limitados a lo necesario en relaci\u00f3n con los fines para los que son tratados. El RESPONSABLE garantiza que ha implementado pol\u00edticas t\u00e9cnicas y organizativas apropiadas para aplicar las medidas de seguridad que establecen el GDPR con el fin de proteger los derechos y libertades de los Usuarios y les ha comunicado la informaci\u00f3n adecuada para que puedan ejercerlos.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; make_equal=\u00bbon\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; specialty=\u00bbon\u00bb background_color_1=\u00bb#ffb400&#8243; padding_top_bottom_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_left_right_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_top_1=\u00bb80px\u00bb padding_right_1=\u00bb6vw\u00bb padding_bottom_1=\u00bb80px\u00bb padding_left_1=\u00bb6vw\u00bb padding_1_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_1_phone=\u00bb\u00bb padding_1_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb admin_label=\u00bbFooter Section\u00bb module_class=\u00bb et_pb_specialty_fullwidth\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; inner_width=\u00bb100%\u00bb inner_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_width_phone=\u00bb\u00bb inner_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb inner_max_width=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_phone=\u00bb\u00bb inner_max_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb make_fullwidth=\u00bbon\u00bb global_module=\u00bb1850&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#ffb400&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb padding_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text module_id=\u00bbformulario\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<h2>Cons\u00faltanos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#2a2a2a\u00bb divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00bbon\u00bb recaptcha_list=\u00bbTalleres Metalher|Talleres Metalher-0&#8243; email=\u00bbmetalher@metalher.es, mktweb360@mktweb360.com\u00bb custom_message=\u00bbMensaje desde la Web||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Nombre: %%Name%%||et_pb_line_break_holder||Email: %%Email%%||et_pb_line_break_holder||Tel\u00e9fono: %%Phone%%||et_pb_line_break_holder||Mensaje: %%Message%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%\u00bb success_message=\u00bbMensaje enviado satisfactoriamente\u00bb submit_button_text=\u00bbEnviar Mensaje\u00bb module_id=\u00bbet_pb_contact_form_0&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.7&#8243; form_field_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb title_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font_size=\u00bb14px\u00bb form_field_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb custom_margin=\u00bb30px||30px||true\u00bb custom_margin_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb form_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#ffb400&#8243; button_bg_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00bbName\u00bb field_title=\u00bbNombre *\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbEmail\u00bb field_title=\u00bbCorreo Electr\u00f3nico *\u00bb field_type=\u00bbemail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPhone\u00bb field_title=\u00bbTel\u00e9fono\u00bb allowed_symbols=\u00bbnumbers\u00bb required_mark=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbMessage\u00bb field_title=\u00bbMensaje *\u00bb field_type=\u00bbtext\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; global_colors_info=\u00bb{}\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPolicy\u00bb field_title=\u00bb \u00bb field_type=\u00bbcheckbox\u00bb checkbox_options=\u00bb%91{%22value%22:%22 Acepto el tratamiento de datos establecido en la Pol\u00edtica de Privacidad%22,%22checked%22:0,%22dragID%22:-1,%22link_url%22:%22\/politica-de-privacidad\/%22}%93&#8243; fullwidth_field=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; specialty_columns=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb40px||40px||true\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbfacebook\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/Talleres-Metalher-107870740927817&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbinstagram\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/talleresmetalher\/\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; background_enable_color=\u00bboff\u00bb custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bblinkedin\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/es.linkedin.com\/in\/talleres-metalher-s-l-rafael-cabello-de-alba-1b818042&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbyoutube\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9WQpv2QCvKZLIJO5FOOreg\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_enable_color=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]youtube[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; custom_padding_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb80px|6vw|80px|6vw|true|true\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|3vw||3vw||true\u00bb custom_padding_phone=\u00bb\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbCarrer Sumoi, 6 Ol\u00e8rdola Barcelona\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%249%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbDirecci\u00f3n\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bb+34 938 19 90 64&#8243; url=\u00bbtel:+34937199064&#8243; use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%264%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbTel\u00e9fono fijo\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbmetalher@metalher.es\u00bb url=\u00bbmailto:metalher@metalher.es\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%238%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbEmail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbAviso Legal\u00bb url=\u00bb\/aviso-legal\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbAviso Legal\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Cookies\u00bb url=\u00bb\/politica-de-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre cookies\u00bb url=\u00bb\/mas-informacion-sobre-las-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre las cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Privacidad\u00bb url=\u00bb\/politica-de-privacidad\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbServicios\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb300px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_ul_type=\u00bbcircle\u00bb body_ul_position=\u00bbinside\u00bb body_link_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_link_text_color=\u00bb#333333&#8243; body_link_font_size=\u00bb16px\u00bb body_ul_font=\u00bbRubik|500|||||||\u00bb body_ul_text_color=\u00bb#E09900&#8243; module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb|||40px|false|false\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb300px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_ul_type=\u00bbcircle\u00bb body_link_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_link_text_color=\u00bb#333333&#8243; body_link_font_size=\u00bb16px\u00bb body_ul_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_ul_text_color=\u00bb#E09900&#8243; body_ul_font_size=\u00bb16px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb global_colors_info=\u00bb{}\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"\/corte-laser\/\" title=\"Corte por l\u00e1ser de chapa y metal\">Corte L\u00e1ser<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/punzonado-de-chapa\/\" title=\"Punzonado de chapa y metal\">Punzonado de chapa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/cizallado\/\" title=\"Cizalla cortadora dechapa y metal \">Cizalla cortadora<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/soldadura\/\" title=\"Fijaci\u00f3n y soldadura de piezas\">Soldadura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/soldadura-por-puntos\/\" title=\"Soldadura por puntos de piezas met\u00e1licas\">Soldadura puntos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/plegadora-de-chapa\/\" title=\"Plegado de chapa met\u00e1lica\">Plegado de chapa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/insertadora-de-pernos-y-tuercas\/\" title=\"Insertadora de pernos y tuercas\">Insertadora de pernos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/trabajos-realizados\/\" title=\"Trabajos de piezas met\u00e1licas realizadas\">Proyectos realizados<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edtica de Privacidad INFORMACI\u00d3N AL USUARIO Metalher, SL , en adelante RESPONSABLE, es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) relativo a la protecci\u00f3n de las personas [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":2020,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<ol><li><strong> INFORMACI\u00d3N AL USUARIO<\/strong><\/li><\/ol><p><strong>Metalher, SL ,<\/strong> en adelante RESPONSABLE, es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016\/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR) relativo a la protecci\u00f3n de las personas f\u00edsicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulaci\u00f3n de estos datos, por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento:<\/p><p><strong>Fin del tratamiento:<\/strong> mantener una relaci\u00f3n comercial con el Usuario. Las operaciones previstas para realizar el tratamiento son:<\/p><ul><li>Tramitar encargos, solicitudes o cualquier tipo de petici\u00f3n que sea realizada por el usuario a trav\u00e9s de cualquiera de las formas de contacto que se ponen a su disposici\u00f3n.<\/li><\/ul><p><strong>Criterios de conservaci\u00f3n de los datos:<\/strong> se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos.<\/p><p><strong>Comunicaci\u00f3n de los datos:<\/strong> No se comunicar\u00e1n los datos a terceros salvo obligaci\u00f3n legal.<\/p><p><strong>Derechos que asisten al Usuario:<\/strong><\/p><ul><li>Derecho a retirar el consentimiento en cualquier momento.<\/li><li>Derecho de acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n al su tratamiento.<\/li><li>Derecho a presentar una reclamaci\u00f3n ante la autoridad de control (agpd.es) si considera que el tratamiento<br \/>no se ajusta a la normativa vigente.<\/li><\/ul><p><strong>Datos de contacto para ejercer sus derechos:<\/strong><\/p><p>metalher.es o en la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico metalher@metalher.es<\/p><ol start=\"2\"><li><strong>CAR\u00c1CTER OBLIGATORIO O FACULTATIVO DE LA INFORMACI\u00d3N FACILITADA POR EL USUARIO<\/strong><\/li><\/ol><p>Los Usuarios, mediante la marcaci\u00f3n de las casillas correspondientes y entrada de datos en los campos, marcados con un asterisco (*) en los formularios de contactos, aceptan expresamente y de forma libre e inequ\u00edvoca, que sus datos son necesarios para atender su petici\u00f3n, por parte del prestador, siendo voluntaria la inclusi\u00f3n de datos en los campos restantes. El Usuario garantiza que los datos personales facilitados al RESPONSABLE son veraces y se hace responsable de comunicar cualquier modificaci\u00f3n de los mismos. El RESPONSABLE informa y garantiza expresamente a los usuarios que sus datos personales no ser\u00e1n cedidos en ning\u00fan caso a terceros, y que siempre que realizara alg\u00fan tipo de cesi\u00f3n de datos personales, se pedir\u00e1 previamente el consentimiento expreso, informado e inequ\u00edvoco por parte los Usuarios. Todos los datos solicitados a trav\u00e9s del sitio web son obligatorios, ya que son necesarios para la prestaci\u00f3n de un servicio \u00f3ptimo al Usuario. En caso de que no sean facilitados todos los datos, no se garantiza que la informaci\u00f3n y servicios facilitados sean completamente ajustados a sus necesidades.<\/p><ol start=\"3\"><li><strong>MEDIDAS DE SEGURIDAD<\/strong><\/li><\/ol><p>Que de conformidad con lo dispuesto en las normativas vigentes en protecci\u00f3n de datos personales, el RESPONSABLE est\u00e1 cumpliendo con todas las disposiciones de las normativas GDPR para el tratamiento de los datos personales de su responsabilidad, y manifiestamente con los principios descritos en el art\u00edculo 5 del GDPR, por los cuales son tratados de manera l\u00edcita, leal y transparente en relaci\u00f3n con el interesado y adecuados, pertinentes y limitados a lo necesario en relaci\u00f3n con los fines para los que son tratados. El RESPONSABLE garantiza que ha implementado pol\u00edticas t\u00e9cnicas y organizativas apropiadas para aplicar las medidas de seguridad que establecen el GDPR con el fin de proteger los derechos y libertades de los Usuarios y les ha comunicado la informaci\u00f3n adecuada para que puedan ejercerlos.<\/p><p>\u00a0<\/p>","_et_gb_content_width":"","_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1403"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1403\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}