{"id":1668,"date":"2020-05-12T11:09:56","date_gmt":"2020-05-12T09:09:56","guid":{"rendered":"https:\/\/www.metalher.es\/?page_id=1668"},"modified":"2021-05-11T09:19:27","modified_gmt":"2021-05-11T09:19:27","slug":"dispensador-metalico-gel-con-bandejas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.metalher.es\/dispensador-metalico-gel-con-bandejas\/","title":{"rendered":"Dispensador Covid-19"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(40,40,40,0.79)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(40,40,40,0.86)\u00bb background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbtop left\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/dispensadores-300&#215;125.jpg\u00bb custom_margin=\u00bb||||false\u00bb custom_padding=\u00bb||5vw||false|false\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb2_3,1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb64px\u00bb header_line_height=\u00bb1.1em\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||16px\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb14px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb44px\u00bb header_font_size_phone=\u00bb32px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb border_color_all=\u00bb#ffb400&#8243; border_width_left=\u00bb10px\u00bb]<\/p>\n<h1>Soporte Dispensador Covid-19<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb22px\u00bb text_line_height=\u00bb1.6em\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb20px||20px||true\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb18px\u00bb text_font_size_phone=\u00bb\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb]Soporte met\u00e1lico con varias bandejas en alturas para la colocaci\u00f3n de tanto de imagen corporativa, como gel y guantes, e incluye tambi\u00e9n un caj\u00f3n inferior que act\u00faa como papelera.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbSoluciones Industriales a medida\u00bb image=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/construction-icon-7-yellow.png\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb image_max_width=\u00bb32px\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb admin_label=\u00bbSoluciones Industriales a medida\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb body_font_size=\u00bb16px\u00bb body_letter_spacing=\u00bb0.5px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb background_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.36)\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb20px|20px|20px|20px|true|true\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">No hay proyecto peque\u00f1o ni demasiado grande<\/span><\/strong><br \/>Desarrollamos trabajos para todo el sector industrial, desde peque\u00f1as piezas para automoci\u00f3n o electrodom\u00e9sticos, hasta los grandes desarrollos para construcci\u00f3n, infraestructuras y renovables<\/p>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbProject Details\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; custom_padding=\u00bb90px||90px||true\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_margin=\u00bb||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb||0px||false|false\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbDispensador Met\u00e1lico\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb link_font=\u00bb||||||||\u00bb ul_font=\u00bb||||||||\u00bb ol_font=\u00bb||||||||\u00bb quote_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Dispensador met\u00e1lico<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#ffb400&#8243; divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb3_5,2_5&#8243; make_equal=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_margin=\u00bb0px||||false|false\u00bb][et_pb_column type=\u00bb3_5&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_3_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_3_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]El dispensador de gel se ha convertido en uno de los productos m\u00e1s demandados por espacios p\u00fablicos y establecimientos comerciales.[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00bbCaracter\u00edsticas generales:\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_3_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_3_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h3>Caracter\u00edsticas generales:<\/h3>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text admin_label=\u00bbDetalles\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_3_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_3_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_padding=\u00bb|||30px|false|false\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li style=\"list-style-type: none;\">\n<ul>\n<li>Dispensador fabricado en hierro y pintado en blanco.<\/li>\n<li>Ideal para mantener seguro su negocio.<\/li>\n<li>Panel de informaci\u00f3n personalizable (Opcional).<\/li>\n<li>Soportes para GEL HIDROALCOH\u00d3LICO, bandejas para Guantes y Mascarillas.<\/li>\n<li>Incluye una pr\u00e1ctica papelera.<\/li>\n<li>170 cm de altura y 30 x 30 cm de base.<\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb2_5&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/flayer-soporte-dispensador-225&#215;300.jpg\u00bb alt=\u00bbFlayer soporte dispensador Covid-19&#8243; title_text=\u00bbFlayer soporte dispensador Covid-19&#8243; show_in_lightbox=\u00bbon\u00bb align=\u00bbcenter\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_phone=\u00bb\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbProject Details\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; background_color=\u00bb#ff9500&#8243; custom_padding=\u00bb90px||90px||true\u00bb][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_gallery gallery_ids=\u00bb2266,2267,2268,2269&#8243; show_title_and_caption=\u00bboff\u00bb show_pagination=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][\/et_pb_gallery][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbProject Details\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; custom_padding=\u00bb90px||90px||true\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/soporte-dispensador-og-300&#215;191.jpg\u00bb alt=\u00bbSoporte dispensador Met\u00e1lico Covid-19&#8243; title_text=\u00bbSoporte dispensador Met\u00e1lico Covid-19&#8243; show_in_lightbox=\u00bbon\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_phone=\u00bb\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_image][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb header_2_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Dispensador Gel Hidroalcoh\u00f3lico<\/h2>\n<p>La situaci\u00f3n contractual nos ha colocado en una situaci\u00f3n en la que se hace indispensable contar en los espacios p\u00fablicos con un punto limpio con el que promover y mejorar las medidas de prevenci\u00f3n e higiene para viandantes, clientes y empleados.<\/p>\n<p>Por ello este excelente dispensador de gel se ha convertido en uno de los productos m\u00e1s demandados por espacios p\u00fablicos y establecimientos comerciales.<\/p>\n<p>El Dispensador est\u00e1 fabricado con una estructura de hierro y pintado en color blanco se ha convertido en uno de los productos m\u00e1s demandados por espacios p\u00fablicos y establecimientos comerciales.<\/p>\n<p>El dispensador tiene una distribuci\u00f3n con un soporte superior para Gel Hidroalcoh\u00f3lico, a media altura dispone de 2 Bandejas que podemos utilizar como soportes para cajas de guantes y mascarillas, y se completa con una \u00faltima bandeja con tama\u00f1o superior que cumple la funci\u00f3n de papelera.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbRelated Services\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; background_color=\u00bb#f7f7f7&#8243;][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Proyectos relacionados<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#ffb400&#8243; divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_3,1_3,1_3&#8243; use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/armario-alumbrado-publico-300&#215;225.jpg\u00bb alt=\u00bbArmario 5 puertas alumbrado p\u00fablico, fabricado en acero inox acabado en pintura en polvo IP31 o IP41&#8243; title_text=\u00bbArmario Alumbrado P\u00fablico\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_phone=\u00bb\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_margin=\u00bb||30px|\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset3&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb30px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb65px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb-30px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.35)\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_cta title=\u00bbArmario Alumbrado P\u00fablico\u00bb button_url=\u00bb#\u00bb button_text=\u00bbM\u00e1s Informaci\u00f3n\u00bb admin_label=\u00bbArmario Alumbrado P\u00fablico\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbArimo|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb11px\u00bb button_text_color=\u00bb#666666&#8243; button_border_color=\u00bb#dfdfdf\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb custom_padding=\u00bb35px|35px|35px|35px|true|true\u00bb border_width_all=\u00bb1px\u00bb border_color_all=\u00bbrgba(0,0,0,0.12)\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00bb4px\u00bb button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00bb4px\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb]Armario de 5 puertas para el alumbrado p\u00fablico, fabricado en acero inox y con pintura en polvo IP31 e IP41[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/fabricacion-bancada-maquinas-300&#215;225.jpg\u00bb alt=\u00bbFabricaci\u00f3n bancada maquinas\u00bb title_text=\u00bbFabricaci\u00f3n bancada maquinas\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_phone=\u00bb\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_margin=\u00bb||30px|\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset3&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb30px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb65px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb-30px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.35)\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_cta title=\u00bbBancada para M\u00e1quinas\u00bb button_url=\u00bb#\u00bb button_text=\u00bbM\u00e1s Informaci\u00f3n\u00bb admin_label=\u00bbBancada para M\u00e1quinas\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbArimo|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb11px\u00bb button_text_color=\u00bb#666666&#8243; button_border_color=\u00bb#dfdfdf\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb custom_padding=\u00bb35px|35px|35px|35px|true|true\u00bb border_width_all=\u00bb1px\u00bb border_color_all=\u00bbrgba(0,0,0,0.12)\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00bb4px\u00bb button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00bb4px\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb]Bancada de acero inoxidable para maquinas, fabricada a medida, en proceso de fabricaci\u00f3n.[\/et_pb_cta][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/carcasa-pantalla-odenador-maquinas-300&#215;225.jpg\u00bb alt=\u00bbCarcasa pantalla ordenador de maquinas\u00bb title_text=\u00bbCarcasa para pantalla de ordenador de m\u00e1quinas\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb align_tablet=\u00bbcenter\u00bb align_phone=\u00bb\u00bb align_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_margin=\u00bb||30px|\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset3&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb30px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb65px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb-30px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.35)\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_cta title=\u00bbCarcasa para pantalla de ordenador\u00bb button_url=\u00bb#\u00bb button_text=\u00bbM\u00e1s Informaci\u00f3n\u00bb admin_label=\u00bbCarcasa para pantalla de ordenador\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbArimo|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb use_background_color=\u00bboff\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb11px\u00bb button_text_color=\u00bb#666666&#8243; button_border_color=\u00bb#dfdfdf\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb text_orientation=\u00bbleft\u00bb background_layout=\u00bblight\u00bb custom_padding=\u00bb35px|35px|35px|35px|true|true\u00bb border_width_all=\u00bb1px\u00bb border_color_all=\u00bbrgba(0,0,0,0.12)\u00bb button_letter_spacing_hover=\u00bb4px\u00bb button_bg_color_hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_letter_spacing__hover=\u00bb4px\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bbrgba(0,0,0,0)\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb]Carcasa a medida para pantalla ordenador de cualquier maquinaria [\/et_pb_cta][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_button button_url=\u00bb\/trabajos-realizados\/\u00bb button_text=\u00bbVer Todos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_text_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb12px|30px|12px|30px|true|true\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_color_hover=\u00bb#2a2a2a\u00bb button_bg_color_hover=\u00bb#2a2a2a\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_text_color__hover=\u00bb#ffffff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_border_color__hover=\u00bb#2a2a2a\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bbon\u00bb button_bg_color__hover=\u00bb#2a2a2a\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; make_equal=\u00bbon\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; specialty=\u00bbon\u00bb background_color_1=\u00bb#ffb400&#8243; padding_top_bottom_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_left_right_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_top_1=\u00bb80px\u00bb padding_right_1=\u00bb6vw\u00bb padding_bottom_1=\u00bb80px\u00bb padding_left_1=\u00bb6vw\u00bb padding_1_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_1_phone=\u00bb\u00bb padding_1_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb admin_label=\u00bbFooter Section\u00bb module_class=\u00bb et_pb_specialty_fullwidth\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; inner_width=\u00bb100%\u00bb inner_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_width_phone=\u00bb\u00bb inner_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb inner_max_width=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_phone=\u00bb\u00bb inner_max_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb make_fullwidth=\u00bbon\u00bb global_module=\u00bb1850&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#ffb400&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb padding_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text module_id=\u00bbformulario\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Cons\u00faltanos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#2a2a2a\u00bb divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00bbon\u00bb recaptcha_list=\u00bbTalleres Metalher|Talleres Metalher-0&#8243; email=\u00bbmetalher@metalher.es\u00bb custom_message=\u00bbMensaje desde la Web||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Nombre: %%Name%%||et_pb_line_break_holder||Email: %%Email%%||et_pb_line_break_holder||Tel\u00e9fono: %%Phone%%||et_pb_line_break_holder||Mensaje: %%Message%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%\u00bb success_message=\u00bbMensaje enviado satisfactoriamente\u00bb submit_button_text=\u00bbEnviar Mensaje\u00bb module_id=\u00bbet_pb_contact_form_0&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; form_field_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb title_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font_size=\u00bb14px\u00bb form_field_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb custom_margin=\u00bb30px||30px||true\u00bb custom_margin_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb form_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#ffb400&#8243; button_bg_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00bbName\u00bb field_title=\u00bbNombre *\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbEmail\u00bb field_title=\u00bbCorreo Electr\u00f3nico *\u00bb field_type=\u00bbemail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPhone\u00bb field_title=\u00bbTel\u00e9fono\u00bb allowed_symbols=\u00bbnumbers\u00bb required_mark=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbMessage\u00bb field_title=\u00bbMensaje *\u00bb field_type=\u00bbtext\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPolicy\u00bb field_title=\u00bb \u00bb field_type=\u00bbcheckbox\u00bb checkbox_options=\u00bb%91{%22value%22:%22 Acepto el tratamiento de datos establecido en la Pol\u00edtica de Privacidad%22,%22checked%22:0,%22dragID%22:-1,%22link_url%22:%22\/politica-de-privacidad\/%22}%93&#8243; fullwidth_field=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; specialty_columns=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb40px||40px||true\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbfacebook\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/Talleres-Metalher-107870740927817&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbinstagram\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/talleresmetalher\/\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; background_enable_color=\u00bboff\u00bb custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bblinkedin\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/es.linkedin.com\/in\/talleres-metalher-s-l-rafael-cabello-de-alba-1b818042&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbyoutube\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9WQpv2QCvKZLIJO5FOOreg\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_enable_color=\u00bboff\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]youtube[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; custom_padding_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb80px|6vw|80px|6vw|true|true\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|3vw||3vw||true\u00bb custom_padding_phone=\u00bb\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbCarrer Sumoi, 6 Ol\u00e8rdola Barcelona\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%249%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbDirecci\u00f3n\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bb+34 938 19 90 64&#8243; url=\u00bbtel:+34937199064&#8243; use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%264%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbTel\u00e9fono fijo\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbmetalher@metalher.es\u00bb url=\u00bbmailto:metalher@metalher.es\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%238%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbEmail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbAviso Legal\u00bb url=\u00bb\/aviso-legal\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbAviso Legal\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Cookies\u00bb url=\u00bb\/politica-de-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre cookies\u00bb url=\u00bb\/mas-informacion-sobre-las-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre las cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Privacidad\u00bb url=\u00bb\/politica-de-privacidad\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbServicios\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb300px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_ul_type=\u00bbcircle\u00bb body_ul_position=\u00bbinside\u00bb body_link_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_link_text_color=\u00bb#333333&#8243; body_link_font_size=\u00bb16px\u00bb body_ul_font=\u00bbRubik|500|||||||\u00bb body_ul_text_color=\u00bb#E09900&#8243; module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb|||40px|false|false\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb300px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_ul_type=\u00bbcircle\u00bb body_link_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_link_text_color=\u00bb#333333&#8243; body_link_font_size=\u00bb16px\u00bb body_ul_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb body_ul_text_color=\u00bb#E09900&#8243; body_ul_font_size=\u00bb16px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"\/corte-laser\/\" title=\"Corte por l\u00e1ser de chapa y metal\">Corte L\u00e1ser<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/punzonado-de-chapa\/\" title=\"Punzonado de chapa y metal\">Punzonado de chapa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/cizallado\/\" title=\"Cizalla cortadora dechapa y metal \">Cizalla cortadora<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/soldadura\/\" title=\"Fijaci\u00f3n y soldadura de piezas\">Soldadura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/soldadura-por-puntos\/\" title=\"Soldadura por puntos de piezas met\u00e1licas\">Soldadura puntos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/plegadora-de-chapa\/\" title=\"Plegado de chapa met\u00e1lica\">Plegado de chapa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/insertadora-de-pernos-y-tuercas\/\" title=\"Insertadora de pernos y tuercas\">Insertadora de pernos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"\/trabajos-realizados\/\" title=\"Trabajos de piezas met\u00e1licas realizadas\">Proyectos realizados<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Soporte Dispensador Covid-19Soporte met\u00e1lico con varias bandejas en alturas para la colocaci\u00f3n de tanto de imagen corporativa, como gel y guantes, e incluye tambi\u00e9n un caj\u00f3n inferior que act\u00faa como papelera.No hay proyecto peque\u00f1o ni demasiado grandeDesarrollamos trabajos para todo el sector industrial, desde peque\u00f1as piezas para automoci\u00f3n o electrodom\u00e9sticos, hasta los grandes desarrollos para [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1735,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<h1>Dispensador Gel Hidroalcoh\u00f3lico<\/h1><p>La situaci\u00f3n contractual nos ha colocado en una situaci\u00f3n en la que se hace indispensable contar en los espacios p\u00fablicos con un punto limpio con el que promover y mejorar las medidas de prevenci\u00f3n e higiene para viandantes, clientes y empleados.<\/p><p>Por ello este excelente<strong> dispensador de gel<\/strong> se ha convertido en uno de los productos m\u00e1s demandados por espacios p\u00fablicos y establecimientos comerciales.<\/p><p>El Dispensador est\u00e1 fabricado con una estructura de hierro y pintado en color blanco se ha convertido en uno de los productos m\u00e1s demandados por <strong>espacios p\u00fablicos y establecimientos comerciales.<\/strong><\/p><p>El dispensador tiene una distribuci\u00f3n con un <strong>soporte superior para Gel Hidroalcoh\u00f3lico<\/strong>, a media altura dispone de <strong>2 Bandejas que podemos utilizar como soportes para cajas de guantes y mascarillas<\/strong>, y se completa con una \u00faltima bandeja con tama\u00f1o superior que cumple la funci\u00f3n de <strong>papelera<\/strong>.<\/p><figure class=\"gallery-item\"><a href=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-lateral.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"4059dec\" data-elementor-lightbox-title=\"Dispensador Hierro en Blanco vista lateral\" data-elementor-lightbox-description=\"Dispensador de hierro pintado en blanco con soportes para gel hidroalcoh\u00f3lico y bandejas para guantes y mascarillas\"><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-lateral.jpg\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-lateral.jpg 470w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-lateral-225x300.jpg 225w\" alt=\"Dispensador Hierro en Blanco\" width=\"470\" height=\"627\" \/><\/a><\/figure><figure class=\"gallery-item\"><a href=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-frontal.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"4059dec\" data-elementor-lightbox-title=\"Dispensador Hierro en Blanco vista frontal\" data-elementor-lightbox-description=\"Dispensador de hierro pintado en blanco con soportes para gel hidroalcoh\u00f3lico y bandejas para guantes y mascarillas\"><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-frontal.jpg\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-frontal.jpg 470w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-frontal-225x300.jpg 225w\" alt=\"Dispensador de hierro pintado en blanco con soportes y bandejas\" width=\"470\" height=\"627\" \/><\/a><\/figure><figure class=\"gallery-item\"><a href=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-trasera.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"4059dec\" data-elementor-lightbox-title=\"Dispensador Hierro en Blanco vista trasera\" data-elementor-lightbox-description=\"Dispensador de hierro pintado en blanco con soportes para gel hidroalcoh\u00f3lico y bandejas para guantes y mascarillas\"><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-trasera.jpg\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-trasera.jpg 470w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/dispensador-hierro-trasera-225x300.jpg 225w\" alt=\"Dispensador Hierro en Blanco\" width=\"470\" height=\"627\" \/><\/a><\/figure><figure class=\"gallery-item\"><a href=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flyer-informativo-dispensador.jpg\" data-elementor-open-lightbox=\"yes\" data-elementor-lightbox-slideshow=\"4059dec\" data-elementor-lightbox-title=\"Flyer informativo dispensado de hierro\" data-elementor-lightbox-description=\"Detalle informativo sobre el soporte dispensador covid-19\"><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flyer-informativo-dispensador.jpg\" sizes=\"(max-width: 470px) 100vw, 470px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flyer-informativo-dispensador.jpg 470w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/07\/flyer-informativo-dispensador-225x300.jpg 225w\" alt=\"Flyer informativo dispensado de hierro\" width=\"470\" height=\"627\" \/><\/a><\/figure><p><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO-300x131.png\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO-300x131.png 300w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO-768x335.png 768w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO-1024x447.png 1024w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO-219x96.png 219w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/logo-metalhear-color_ULTIMO.png 1862w\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"131\" \/><\/p><h2>SOPORTE DISPENSADOR COVID -19<\/h2><ul><li>Dispensador fabricado en hierro y pintado en blanco.<\/li><li>Ideal para mantener seguro su negocio.<\/li><li>Panel de informaci\u00f3n personalizable (Opcional).<\/li><li>Soportes para GEL HIDROALCOH\u00d3LICO, bandejas para Guantes y Mascarillas.<\/li><li>Incluye una pr\u00e1ctica papelera.<\/li><li>170 cm de altura y 30 x 30 cm de base.<\/li><\/ul><p>\u00a0<\/p>","_et_gb_content_width":"","_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1668"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1668"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1668\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1735"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1668"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}