{"id":922,"date":"2019-03-11T12:08:38","date_gmt":"2019-03-11T12:08:38","guid":{"rendered":"https:\/\/websitedemos.net\/alex35\/?page_id=8"},"modified":"2021-04-20T10:27:19","modified_gmt":"2021-04-20T10:27:19","slug":"sobre-nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.metalher.es\/sobre-nosotros\/","title":{"rendered":"Sobre Nosotros"},"content":{"rendered":"<p>[et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbHero\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.4&#8243; use_background_color_gradient=\u00bbon\u00bb background_color_gradient_start=\u00bbrgba(0,0,0,0.69)\u00bb background_color_gradient_end=\u00bbrgba(0,0,0,0.69)\u00bb background_color_gradient_type=\u00bbradial\u00bb background_color_gradient_direction_radial=\u00bbtop left\u00bb background_color_gradient_overlays_image=\u00bbon\u00bb background_image=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/test2-300&#215;188.jpg\u00bb custom_margin=\u00bb||||false\u00bb custom_padding=\u00bb3vw||3vw||true|false\u00bb][et_pb_row column_structure=\u00bb2_3,1_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243;][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbSobre Talleres Metalher\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_font_size=\u00bb64px\u00bb header_line_height=\u00bb1.1em\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb custom_margin=\u00bb||0px|\u00bb custom_padding=\u00bb|||16px\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb14px\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb44px\u00bb header_font_size_phone=\u00bb32px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb border_color_all=\u00bb#ffb400&#8243; border_width_left=\u00bb10px\u00bb]<\/p>\n<h1>Sobre Talleres Metalher<\/h1>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb text_font_size=\u00bb22px\u00bb text_line_height=\u00bb1.6em\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb max_width=\u00bb800px\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb20px||20px||true\u00bb text_font_size_tablet=\u00bb18px\u00bb text_font_size_phone=\u00bb\u00bb text_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb]Somos una empresa de origen familiar asentada sobre los pilares de la honradez, la calidad y la eficacia[\/et_pb_text][et_pb_button button_url=\u00bb\/trabajos-realizados\/\u00bb button_text=\u00bbVisualiza nuestros trabajos\u00bb button_alignment=\u00bbcenter\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_bg_color=\u00bb#ffb400&#8243; button_border_width=\u00bb12px\u00bb button_border_color=\u00bb#ffb400&#8243; button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_button][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; background_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.6)\u00bb custom_padding=\u00bb30px|30px|30px|30px|false|false\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/logo-header-transparente-300&#215;131.png\u00bb alt=\u00bbLogo Talleres Metalher\u00bb title_text=\u00bbLogo Talleres Metalher\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb custom_margin=\u00bb||||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb||||false|false\u00bb][\/et_pb_image][et_pb_text admin_label=\u00bb\u00bfQu\u00e9 hacemos?\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_text_color=\u00bb#ffb400&#8243; header_2_font_size=\u00bb32px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb]<\/p>\n<h2>\u00bfQu\u00e9 hacemos?<\/h2>\n<p>Desarrollamos trabajos para todo el sector industrial, desde peque\u00f1as piezas para automoci\u00f3n o electrodom\u00e9sticos, hasta los grandes desarrollos para construcci\u00f3n, infraestructuras y renovables[\/et_pb_text][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbAbout Us\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243;][et_pb_row _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; width_tablet=\u00bb\u00bb width_phone=\u00bb100%\u00bb width_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb][et_pb_column type=\u00bb4_4&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb text_orientation=\u00bbcenter\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>\u00bfQui\u00e9nes Somos?<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#ffb400&#8243; divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][\/et_pb_column][\/et_pb_row][et_pb_row column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb]Talleres Metalher S. L. tiene sus or\u00edgenes en el a\u00f1o 1967 con el nombre de Talleres ALBA, fundado por Don Manuel Cabello de alba Polonio, siendo en la actualidad sus directivos y accionistas los descendientes del fundador.[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/testempresa-300&#215;116.jpg\u00bb alt=\u00bbHorno metal\u00fargico a\u00f1os 50&#8243; title_text=\u00bbHorno metal\u00fargico a\u00f1os 50&#8243; align=\u00bbcenter\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset1&#8243;][\/et_pb_image][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb]La evoluci\u00f3n de la empresa ha ido pareja al desarrollo industrial de nuestro pa\u00eds, comenzando en un peque\u00f1o local de un edificio hist\u00f3rico de Sant Joan Desp\u00ed. Entonces las condiciones eran precarias, no hab\u00eda materias primas y el racionamiento de energ\u00eda el\u00e9ctrica obligaba a trabajar muchas horas con grupos electr\u00f3genos. Se dedicaba principalmente a la fabricaci\u00f3n de puertas y ventanas.<\/p>\n<p>En el a\u00f1o 2000 se funda <strong>Talleres Metalher S.l.<\/strong> la empresa se traslada a Olerdola, con unas instalaciones construidas para ello. Se adquiere la primera punzonadora que cambiar\u00e1 definitivamente el rumbo del taller. El a\u00f1o 2000 ser\u00e1 clave en nuestra historia, se ampl\u00edan la nave y la maquinaria, lo que permite comenzar a trabajar a nivel nacional.<\/p>\n<p>Los a\u00f1os pasan, aumenta la cartera de clientes y el parque de maquinaria. Las instalaciones de Olerdola se quedan peque\u00f1as y se adecuan a las nuevas necesidades de la industria.[\/et_pb_text][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bbRoboto|300|||||||\u00bb text_font_size=\u00bb15px\u00bb text_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]En el a\u00f1o 2019 se realizan ampliaciones de la empresa a su emplazamiento, en el Pol\u00edgono Industrial de Olerdola. Supone una importante inversi\u00f3n, no s\u00f3lo econ\u00f3mica sino en el futuro de la empresa que se consolida a nivel nacional como referente en los Talleres metal\u00fargicos.<\/p>\n<p>Desde 1967 hasta el d\u00eda de hoy, <strong>Talleres Metalher<\/strong> ha puesto al servicio de sus clientes la experiencia y conocimiento acumulados en su larga trayectoria.[\/et_pb_text][et_pb_image src=\u00bbhttps:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/nave-metalher-300&#215;212.jpg\u00bb alt=\u00bbNuestras Instalaciones\u00bb title_text=\u00bbNuestras Instalaciones\u00bb align=\u00bbcenter\u00bb force_fullwidth=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset1&#8243;][\/et_pb_image][\/et_pb_column][\/et_pb_row][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; specialty=\u00bbon\u00bb padding_top_bottom_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_left_right_link_1=\u00bbfalse\u00bb padding_top_1=\u00bb80px\u00bb padding_bottom_1=\u00bb80px\u00bb padding_left_1=\u00bb60px\u00bb padding_1_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_1_phone=\u00bb\u00bb padding_1_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb admin_label=\u00bbAbout Us Continued\u00bb _builder_version=\u00bb3.22&#8243; background_color=\u00bb#f7f7f7&#8243; inner_width=\u00bb100%\u00bb inner_max_width=\u00bb100%\u00bb custom_padding=\u00bb0||||false|false\u00bb use_custom_width=\u00bbon\u00bb width_unit=\u00bboff\u00bb custom_width_percent=\u00bb100%\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb padding_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text admin_label=\u00bbSolo calidad\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb32px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Solo calidad<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_blurb title=\u00bbInstalaciones\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%24%%\u00bb icon_color=\u00bb#ffb400&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb56px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb admin_label=\u00bbInstalaciones\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]Fuerte inversi\u00f3n de futuro en unas instalaciones adaptadas para desarrollar una producci\u00f3n que pueda satisfacer la demanda nacional[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbTecnolog\u00eda\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%24%%\u00bb icon_color=\u00bb#ffb400&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb56px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb admin_label=\u00bbTecnolog\u00eda\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]Constante inversi\u00f3n en la adquisici\u00f3n de equipos tecnol\u00f3gicos de \u00faltima generaci\u00f3n que agilizan la producci\u00f3n y ofrecen un mayor acabado[\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbCapital Humano\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%24%%\u00bb icon_color=\u00bb#ffb400&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb56px\u00bb content_max_width_tablet=\u00bb1100px\u00bb content_max_width_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb admin_label=\u00bbCapital Humano<br \/>\n\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_line_height=\u00bb1.4em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb body_font_size=\u00bb15px\u00bb body_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbright\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb animation=\u00bboff\u00bb]La inversi\u00f3n en instalaciones y maquinaria tecnol\u00f3gica no se ver\u00eda reflejada en nuestra calidad si no fuera por la amplia experiencia y conocimiento de nuestro equipo humano[\/et_pb_blurb][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb2_3&#8243; specialty_columns=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_row_inner custom_padding_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0|0|0|0|true|true\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|40px||40px||true\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_video src=\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-Bebosf_LbY&#038;feature=emb_logo\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb hover_enabled=\u00bb0&#8243; sticky_enabled=\u00bb0&#8243;][\/et_pb_video][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; padding_top_bottom_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_top_bottom_link_2=\u00bbtrue\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#d1d1d1&#8243; custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0||0||true|false\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb box_shadow_style=\u00bbpreset3&#8243; box_shadow_vertical=\u00bb30px\u00bb box_shadow_blur=\u00bb65px\u00bb box_shadow_spread=\u00bb-30px\u00bb box_shadow_color=\u00bbrgba(0,0,0,0.35)\u00bb][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#ffb400&#8243; custom_padding=\u00bb15px||15px|\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00bbClientes Satisfechos\u00bb number=\u00bb10000+\u00bb percent_sign=\u00bboff\u00bb admin_label=\u00bbClientes Satisfechos\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; title_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb title_font_size=\u00bb12px\u00bb title_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb title_line_height=\u00bb1.6em\u00bb number_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb number_text_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb number_font_size=\u00bb42px\u00bb number_line_height=\u00bb110px\u00bb number_font_size_tablet=\u00bb\u00bb number_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb number_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb custom_padding=\u00bb15px||15px|\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00bbProyectos Realizados\u00bb number=\u00bb30000+\u00bb percent_sign=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; title_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb title_font_size=\u00bb12px\u00bb title_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb title_line_height=\u00bb1.6em\u00bb number_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb number_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb number_font_size=\u00bb42px\u00bb number_line_height=\u00bb110px\u00bb background_layout=\u00bbdark\u00bb number_font_size_tablet=\u00bb\u00bb number_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb number_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner column_structure=\u00bb1_2,1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243;][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb header_4_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_4_text_align=\u00bbleft\u00bb header_4_text_color=\u00bb#232200&#8243; header_4_font_size=\u00bb2.5vw\u00bb header_4_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_4_line_height=\u00bb1.4em\u00bb width=\u00bb90%\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb20px||||false|false\u00bb]<\/p>\n<h4>Los n\u00fameros hablan por si solos<\/h4>\n<p>[\/et_pb_text][\/et_pb_column_inner][et_pb_column_inner type=\u00bb1_2&#8243; saved_specialty_column_type=\u00bb2_3&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_number_counter title=\u00bbA\u00f1os de Experiencia\u00bb number=\u00bb53&#8243; percent_sign=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; title_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb title_font_size=\u00bb12px\u00bb title_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb title_line_height=\u00bb1.6em\u00bb number_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb number_text_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb number_font_size=\u00bb42px\u00bb number_line_height=\u00bb110px\u00bb number_font_size_tablet=\u00bb\u00bb number_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb number_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_number_counter][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; admin_label=\u00bbGoogle Maps\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb custom_margin=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||false|false\u00bb global_module=\u00bb1849&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb][\/et_pb_section][et_pb_section fb_built=\u00bb1&#8243; make_equal=\u00bbon\u00bb use_custom_gutter=\u00bbon\u00bb gutter_width=\u00bb1&#8243; specialty=\u00bbon\u00bb background_color_1=\u00bb#ffb400&#8243; padding_top_bottom_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_left_right_link_1=\u00bbtrue\u00bb padding_top_1=\u00bb80px\u00bb padding_right_1=\u00bb6vw\u00bb padding_bottom_1=\u00bb80px\u00bb padding_left_1=\u00bb6vw\u00bb padding_1_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_1_phone=\u00bb\u00bb padding_1_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb admin_label=\u00bbFooter Section\u00bb module_class=\u00bb et_pb_specialty_fullwidth\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; inner_width=\u00bb100%\u00bb inner_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_width_phone=\u00bb\u00bb inner_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb inner_max_width=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_tablet=\u00bb100%\u00bb inner_max_width_phone=\u00bb\u00bb inner_max_width_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb make_fullwidth=\u00bbon\u00bb global_module=\u00bb1850&#8243; saved_tabs=\u00bball\u00bb][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#ffb400&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb padding_tablet=\u00bb|10%||10%||true\u00bb padding_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_text module_id=\u00bbformulario\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_font=\u00bb||||||||\u00bb header_font=\u00bb||||||||\u00bb header_2_font=\u00bbRubik|700|||||||\u00bb header_2_font_size=\u00bb42px\u00bb header_2_line_height=\u00bb1.2em\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb|||\u00bb header_2_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_2_font_size_phone=\u00bb36px\u00bb header_2_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb]<\/p>\n<h2>Cons\u00faltanos<\/h2>\n<p>[\/et_pb_text][et_pb_divider color=\u00bb#2a2a2a\u00bb divider_position=\u00bbcenter\u00bb divider_weight=\u00bb5px\u00bb _builder_version=\u00bb3.9&#8243; max_width=\u00bb50px\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_divider][et_pb_contact_form use_spam_service=\u00bbon\u00bb recaptcha_list=\u00bbTalleres Metalher-0&#8243; email=\u00bbmetalher@metalher.es\u00bb custom_message=\u00bbMensaje desde la Web||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||Nombre: %%Name%%||et_pb_line_break_holder||Email: %%Email%%||et_pb_line_break_holder||Tel\u00e9fono: %%Phone%%||et_pb_line_break_holder||Mensaje: %%Message%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%||et_pb_line_break_holder||||et_pb_line_break_holder||%%Policy%%\u00bb success_message=\u00bbMensaje enviado satisfactoriamente\u00bb submit_button_text=\u00bbEnviar Mensaje\u00bb module_id=\u00bbet_pb_contact_form_0&#8243; _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; form_field_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb title_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font=\u00bb||||||||\u00bb form_field_font_size=\u00bb14px\u00bb form_field_line_height=\u00bb1.8em\u00bb custom_button=\u00bbon\u00bb button_text_size=\u00bb14px\u00bb button_text_color=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_width=\u00bb4px\u00bb button_border_radius=\u00bb0px\u00bb button_letter_spacing=\u00bb4px\u00bb button_font=\u00bbRubik|700||on|||||\u00bb button_icon=\u00bb%%3%%\u00bb custom_margin=\u00bb30px||30px||true\u00bb custom_margin_last_edited=\u00bboff|desktop\u00bb form_background_color=\u00bb#ffffff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb button_text_color_hover=\u00bb#ffb400&#8243; button_bg_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb button_border_color_hover=\u00bb#ffffff\u00bb][et_pb_contact_field field_id=\u00bbName\u00bb field_title=\u00bbNombre *\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbEmail\u00bb field_title=\u00bbCorreo Electr\u00f3nico *\u00bb field_type=\u00bbemail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPhone\u00bb field_title=\u00bbTel\u00e9fono\u00bb allowed_symbols=\u00bbnumbers\u00bb required_mark=\u00bboff\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbMessage\u00bb field_title=\u00bbMensaje *\u00bb field_type=\u00bbtext\u00bb _builder_version=\u00bb4.9.0&#8243; button_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_size__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_text_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_width__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_border_radius__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_letter_spacing__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_one_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb button_two_bg_color__hover_enabled=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_contact_field][et_pb_contact_field field_id=\u00bbPolicy\u00bb field_title=\u00bb \u00bb field_type=\u00bbcheckbox\u00bb checkbox_options=\u00bb%91{%22value%22:%22 Acepto el tratamiento de datos establecido en la Pol\u00edtica de Privacidad%22,%22checked%22:0,%22dragID%22:-1,%22link_url%22:%22\/politica-de-privacidad\/%22}%93&#8243; fullwidth_field=\u00bbon\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb][\/et_pb_contact_field][\/et_pb_contact_form][\/et_pb_column][et_pb_column type=\u00bb1_2&#8243; specialty_columns=\u00bb2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_row_inner _builder_version=\u00bb3.25&#8243; background_color=\u00bb#2a2a2a\u00bb custom_margin=\u00bb|||\u00bb custom_padding=\u00bb0px||0px||true\u00bb animation_style=\u00bbslide\u00bb animation_direction=\u00bbtop\u00bb animation_intensity_slide=\u00bb10%\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_social_media_follow _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; text_orientation=\u00bbcenter\u00bb custom_padding=\u00bb40px||40px||true\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbfacebook\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.facebook.com\/Talleres-Metalher-107870740927817&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]facebook[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbinstagram\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.instagram.com\/talleresmetalher\/\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; background_enable_color=\u00bboff\u00bb custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]instagram[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bblinkedin\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/es.linkedin.com\/in\/talleres-metalher-s-l-rafael-cabello-de-alba-1b818042&#8243; _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; custom_padding=\u00bb|10px||10px||true\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]linkedin[\/et_pb_social_media_follow_network][et_pb_social_media_follow_network social_network=\u00bbyoutube\u00bb url=\u00bbhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC9WQpv2QCvKZLIJO5FOOreg\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; _module_preset=\u00bbdefault\u00bb background_enable_color=\u00bboff\u00bb follow_button=\u00bboff\u00bb url_new_window=\u00bbon\u00bb]youtube[\/et_pb_social_media_follow_network][\/et_pb_social_media_follow][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][et_pb_row_inner custom_padding_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb80px|6vw|80px|6vw|true|true\u00bb custom_padding_tablet=\u00bb|3vw||3vw||true\u00bb custom_padding_phone=\u00bb\u00bb][et_pb_column_inner saved_specialty_column_type=\u00bb1_2&#8243; _builder_version=\u00bb3.25&#8243; custom_padding=\u00bb|||\u00bb custom_padding__hover=\u00bb|||\u00bb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Contacto\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|desktop\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbCarrer Sumoi, 6 Ol\u00e8rdola Barcelona\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%249%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbDirecci\u00f3n\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bb+34 938 19 90 64&#8243; url=\u00bbtel:+34937199064&#8243; use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%264%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbTel\u00e9fono fijo\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbmetalher@metalher.es\u00bb url=\u00bbmailto:metalher@metalher.es\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%238%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbEmail\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb admin_label=\u00bbInformaci\u00f3n Corporativa\u00bb _builder_version=\u00bb4.7.1&#8243; header_level=\u00bbh3&#8243; header_font=\u00bbRubik|500||on|||||\u00bb header_text_align=\u00bbleft\u00bb header_text_color=\u00bb#0C71C3&#8243; header_letter_spacing=\u00bb2px\u00bb header_line_height=\u00bb1.2em\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbleft\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb header_font_size_tablet=\u00bb\u00bb header_font_size_phone=\u00bb18px\u00bb header_font_size_last_edited=\u00bbon|phone\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbAviso Legal\u00bb url=\u00bb\/aviso-legal\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbAviso Legal\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Cookies\u00bb url=\u00bb\/politica-de-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre cookies\u00bb url=\u00bb\/mas-informacion-sobre-las-cookies\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbM\u00e1s informaci\u00f3n sobre las cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][et_pb_blurb title=\u00bbPol\u00edtica de Privacidad\u00bb url=\u00bb\/politica-de-privacidad\/\u00bb use_icon=\u00bbon\u00bb font_icon=\u00bb%%36%%\u00bb icon_color=\u00bb#ff9500&#8243; icon_placement=\u00bbleft\u00bb content_max_width=\u00bb1100px\u00bb use_icon_font_size=\u00bbon\u00bb icon_font_size=\u00bb18px\u00bb admin_label=\u00bbPol\u00edtica de cookies\u00bb _builder_version=\u00bb4.6.6&#8243; header_font=\u00bbRubik||||||||\u00bb header_font_size=\u00bb16px\u00bb body_font=\u00bb||||||||\u00bb module_alignment=\u00bbcenter\u00bb custom_margin=\u00bb||20px|\u00bb animation=\u00bboff\u00bb locked=\u00bboff\u00bb][\/et_pb_blurb][\/et_pb_column_inner][\/et_pb_row_inner][\/et_pb_column][\/et_pb_section]<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sobre Talleres MetalherSomos una empresa de origen familiar asentada sobre los pilares de la honradez, la calidad y la eficacia\u00bfQu\u00e9 hacemos? Desarrollamos trabajos para todo el sector industrial, desde peque\u00f1as piezas para automoci\u00f3n o electrodom\u00e9sticos, hasta los grandes desarrollos para construcci\u00f3n, infraestructuras y renovables\u00bfQui\u00e9nes Somos?Talleres Metalher S. L. tiene sus or\u00edgenes en el a\u00f1o 1967 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":1651,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_et_pb_use_builder":"on","_et_pb_old_content":"<h1>\u00bfQui\u00e9nes somos?<\/h1><p><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logo-metalhear-color_ULTIMO-2-300x131.png\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logo-metalhear-color_ULTIMO-2-300x131.png 300w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logo-metalhear-color_ULTIMO-2-768x335.png 768w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logo-metalhear-color_ULTIMO-2-1024x447.png 1024w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logo-metalhear-color_ULTIMO-2.png 1862w\" alt=\"Logotipo Metalher SL\" width=\"300\" height=\"131\" \/><\/p><h2>Contacte con nosotros<\/h2><h3><a href=\"tel:+34938199064\">938 19 90 64<\/a><\/h3><p>Somos una Empresa familiar donde la honradez, la calidad y la eficacia han sido y siguen siendo nuestros objetivos.<\/p><p>Talleres Metalher S. L. tiene sus or\u00edgenes en el a\u00f1o 1967 con el nombre de Talleres ALBA, fundado por Don Manuel Cabello de alba Polonio, siendo en la actualidad sus directivos y accionistas los descendientes del fundador.<\/p><p>La evoluci\u00f3n de la empresa ha ido pareja al desarrollo industrial de nuestro pa\u00eds, comenzando en un peque\u00f1o local de un edificio hist\u00f3rico de Sant Joan Desp\u00ed. Entonces las condiciones eran precarias, no hab\u00eda materias primas y el racionamiento de energ\u00eda el\u00e9ctrica obligaba a trabajar muchas horas con grupos electr\u00f3genos. Se dedicaba principalmente a la fabricaci\u00f3n de puertas y ventanas.<\/p><p>En el a\u00f1o 2000 se funda Talleres Metalher S.l. la empresa se traslada a Olerdola, con unas instalaciones construidas para ello. Se adquiere la primera punzonadora que cambiar\u00e1 definitivamente el rumbo del taller. El a\u00f1o 2000 ser\u00e1 clave en nuestra historia, se ampl\u00edan la nave y la maquinaria, lo que permite comenzar a trabajar a nivel nacional.\u00a0\u00a0\u00a0<\/p><p>Los a\u00f1os pasan, aumenta la cartera de clientes y el parque de maquinaria. Las instalaciones de Olerdola se quedan peque\u00f1as y se adecuan a las nuevas necesidades de la industria.<\/p><p>En el a\u00f1o 2019\u00a0 se realizan ampliaciones de la empresa a su emplazamiento, en el Pol\u00edgono Industrial de Olerdola. Supone una importante inversi\u00f3n, no s\u00f3lo econ\u00f3mica sino en el futuro de la empresa que se consolida a nivel nacional como referente en los Talleres metalugircos.<\/p><p>Desde 1967 hasta el d\u00eda de hoy, Talleres Metalher ha puesto al servicio de sus clientes la experiencia y conocimiento acumulados en su larga trayectoria.<\/p><p><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Captura.png\" sizes=\"(max-width: 395px) 100vw, 395px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Captura.png 395w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Captura-150x150.png 150w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Captura-298x300.png 298w\" alt=\"Fachada de la Nave Taller de Metalher\" width=\"395\" height=\"397\" \/><\/p><h2>C\u00f3digo QR de la empresa<\/h2><p><img src=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/QR-metalher-300x300.jpg\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" srcset=\"https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/QR-metalher-300x300.jpg 300w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/QR-metalher-150x150.jpg 150w, https:\/\/www.metalher.es\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/QR-metalher.jpg 557w\" alt=\"QR Metalher\" width=\"300\" height=\"300\" \/><\/p><h2>Los n\u00fameros hablan por si solos...<\/h2><p>0<br \/>+<br \/>Clientes Satisfechos<br \/>0<br \/>A\u00f1os de Experiencia<br \/>0<br \/>+<br \/>Proyectos Realizados<\/p><h4>Somos una empresa de mas de 5 d\u00e9cadas de experiencia en el sector la cual ofrece un trato personalizado para cada cliente.<\/h4>","_et_gb_content_width":"","_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"_uf_show_specific_survey":0,"_uf_disable_surveys":false,"footnotes":""},"aioseo_notices":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/922"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=922"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/922\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1651"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.metalher.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}